# フィールドテキスト

## 概要

・特定の座標に自分のテキストを設置する  
・そのポイントをアプリから見るとカンバンが設置されていてテキストが見える  
・特定の相手だけにテキストを見せることが可能  
・テキスト設置にはその場所に行かないといけない  
・オリエンテーリングのようなもの  
・宝探し？

<img class="img is-transparent" src="/img/chunamu_400x400.png" width="40" >
